最近又有人不斷戒色可以改變一個人既外觀

其實戒J呢樣野都講左好多年，我就一路都完全唔信既
亦都無話沉迷咩咸濕野
但早排熱門又禁啱又見到有人出post不斷宣傳戒J群組
洗走哂啲行動post
心血來潮整左條片講下呢啲戒色群組內既景況

發覺勁多人真心相信一個人會因為打J變到猥褻
又因為打J攪到自己無拖拍
總知咩痴線理由都有
甚至係大陸已經發展成一超過600萬用户既群體
仲有埋中國中醫研究院認證

戒完兩年個樣老左兩歲

有事業 有女
利申 一星期兩次

有需要都要排下洪既

你唔打 又咪夢遺
一早block撚左蕭巴打

蕭別離巴打宣傳左好耐 印象舊登時期已經有開戒J post

冇錯
狂扑嘢會急速老化
到時80幾歲變咗阿伯咁就唔好後悔

唔明白點解佢仲會禁熱心
既然成功戒左J點解又要留係戒J群組？
我覺得傳銷味濃

過咗兩年唔係老咗兩歲，咁要老幾多歲？

段片開頭有佢個訪問

但問題係點解決，齋屌戒色群組無用其實解決唔到問題。

另外其實心理醫生比普通醫生貴好多好多 ，同埋唔包解決問題

戒j身體真係好d試下就明

80幾歲先阿伯

巴打係咪都有戒？
我覺得無咩分別
可能我本身無打開

封面條女叫咩名有無番號
等我打埋呢次就戒j

係會好啲 冇咁驚涷

利申試過

打咗十幾年J, 個樣老咗十幾年